全世界人都好撚憎松井豬閪來(41) 呢個post唔會鎖留言

敬拜珠主席

禾珠懶人包(新人必睇)

請睇POST11珠鋼棒
上面有人問救世軍同禾珠係咩關係，我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼，可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置，即使到某日禾珠已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢，守護佢，反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我地黎講，佢更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令489既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我地就係諗到呢d野），最後，如果你問我地點解中意禾珠，我地只可以答你，因為佢係 SKE 既大ACE，AKB 第三章接班人，48G既環跨過去現在未来既救世珠

(Q&A問答環節歡迎補充)
1.48G呢家有咩好睇??
肥秋9up吹大左既萬年原石，待係一個日本天團十幾年慢慢爬到上團內總選第一故事唔通唔勵志?
2.典解有救世珠呢個朵？
好耐之前就有人話AKB得個二萬幾銷量去到baby baby baby，連碟都出唔去既時候成個akb等收皮 出現左救世珠係大鑽企c打救AKB，其實係京樂有份入股大量資金，被本身唱片公司解約唯有轉第間同埋個大鑽單開密集式握手會先升到九萬幾
3.唔明你地典解要黑祂 明明一切都是營運的錯
紅白11位之後自己冇檢討過，賴自己外務資源少搞到冇乜人識。祂都算資源少咁班洗腳婢點算？叫珠推總選唔可以偷懶，隔幾日提#1，人氣唔高fans唔多但總選可以排到第3位，飯數少到可憐，要班飯賣埋半邊腎去撐佢報仇，想逼死佢地?反省下自己點解被強推咁多年先得咁既成績啦仲有，Ske已經千蒼百孔，銷量跌左咁多，資源傾斜到祂，最諷刺係調返轉要玲奈呢個已經畢左業成2年既人宣傳二專，仲有無兼任akb年幾又過本家争飯食，ske霸住個c唔肯讓(新單讓左+1分)，好幾次唔用腦講野撩nmb，得番hktngtstu佢未搞
4.好鐘意救世珠女優顏，借問聲肥秋幾時先肯放人拍劇?
唔好意思 禾珠有情有2 要打救AKB 守護SKE 再C 7 年
AKBグループ史上歴代最長在籍記録を作りたい!!
5.救世珠份人係典，介紹下好無?
SKE暴君 唯我獨尊 捨我其誰 皇帝式待遇 慾求不滿 認為自己值得更多更好嘅
6.營運有幾鍾意禾珠?
救世珠一仆左街 奶左野既時候，垃圾營運唔係擺佢入雪櫃減佢資源，而係再大量畀資源佢
2011年總選跌到14位，2012年兼任TK
2016年死幣收視仆直0.8，之後有陪酒雙主演
2016年金之愛center銷量akbg最低，二專繼續不動C
2016年紅白第11名，47單第2順位
2017年三月聯誼照片外洩，48單center
7.其實呢到主要討論咩多？
上23個post都係圍繞救世珠同48系女團(akb48,ske48,nmb48,hkt48,ngt48,stu48)舊聞至最新花生居多
8.既然可以講其他mb野/48團既野典解唔轉番topic名做XXX討論區?
因為達禾珠個朵落topic度，啲人先會肯入。。。

救世珠給489的啟示:
反救世珠=反AKB48=反日本國民偶像=反日
睇到咁多位對三聖域唔同既評價，深深覺得救世珠的確可以團結489
由08年前田大島時代到呢家17年到係萬年次世代ace後補
禾珠而家稱號係「次世代+老seafood」，開庄閒都係我贏
In 救世珠 We trust
拎左第一名古屋所有人都可以得沾恩澤 千秋萬世
未來的48g 由松井珠理奈守護 同48共患難
總選政見 「我唔登頂又點打救ske呀，下次不可以再偷懶喔」#1位

個開po temp睇嚟又可以再改下
呢幾日又攪咁多野出嚟

順便同Atc講
佢地咁鍾意46不如開多個page
分返開佢啦
好好地一個48page日日貼46做咩姐

基本上呢幾日啲片夠開po用

咁個group應該會勁靜

花生食唔切

我係唔小心中左1001先拿拿聲開一個ja
下一個po改template啦

俾啲咁既對手禾珠is 侮辱, 哈!

聽晚小弟就要飛

唔能夠同大家繼續吹水覺得好唔開心

去邊?

伸手黨想要櫻指彩對話既link
搵唔到苦也西
話珠會日日提住wic個段

「噫！好了！我一了！」

歐洲果邊

1/3覺得戀愛禁止無必要

我係大約知道發生左事，不過冇睇過圖

放左工我唔理的

所以我好懷疑我自己係唔係推緊

深情獻唱

松井珠理奈於日本總選舉對宮脇咲良欺凌事件

48團總選舉開票前一日，松井珠理奈於網上公然暗諷攻擊對手宮脇咲良倚賴前輩。

「對於那種不相信至今以來自己建立起來的事物，到現在還在靠他人的人，我在他身上感受不到背負著group的覺悟，我也沒法追隨她。所以我想要站在前面。
不然的話會覺得這10年的努力都被否定掉了、會覺得很羞愧
覺得在48g裡無容身之地。……
為了能贏、只能在mail裡告訴各位我真實的心情。
也相信如果是你的話一定能理解我。
請一直站在我這一邊。」

第二日，松井珠理奈贏第一，宮脇咲良第三名。

松井珠理奈捉實宮脇咲良訓話，直到團體Leader主動上前分開佢哋，其後宮脇咲良情緒失控爆喊

宮脇咲良事後因情緒崩潰而無法出席大合照，翌日握手會早退。

有片為證：

新聞上松井珠理奈向記者承認向宮脇咲良訓話
「就算這年輸了，下年也不要逃避」
「早就知道沒有對手」

其後報紙因為受到壓力，將呢篇新聞刪除。
詳細翻譯如下：

宮脇咲良後來默認是事實 因而情緒崩潰 而非輸打贏要而傷心

完全活係自己世界入面
個樣忘我到

言下之意你個珠係未都唔純潔呢？

又可以睇到由佳幾醒

回力標

我都唔理

甚至我覺得我推個D有 IS OK

但係俾人爆左我支持畢業既

做得偶像就預左架啦
又要做雞又要囉貞節牌坊

有時你地話珠推on9我都唔信，但咁樣俾位上唔上我就真係蠢過隻豬lo

同珠珠一樣

我都係真係無咩所謂
本身都無人氣俾人爆都無人理
屌 又唔係真係我條女

高質

真心如果係櫻/美久我真係接受唔到
櫻無咁蠢，美久又不嬲對呢d野咁大返應

呢d gif 真係要永久鞭屍

正
呢幾日d花生仲long last過上年

每分鐘都一個回覆 啲post幾好睇

反而想指原再中
記得佢講過定唔知秋元康講過想睇大肚畢業

禾珠的魅力

仲有hr個張

YUKA可愛到

直到永遠 阿門

片都唔洗睇謝謝

前兩日仲見到隔離班珠推上水
而加去咗邊

禾珠教後輩做野 唔洗你教

佢有冇意識到自己做緊d乜野

我覺得呢啲就係禾珠口中攞完第一就可以復興48G 攞正牌教後輩做人

有無完整片睇？

真
睇到依幕有啲想加推

依幾日太精彩

佢真係蠢撚過隻豬

新人留名，條友真係痴痴地

曲直難分

呢段野日本個邊係咪都幾大反響

唔係話太enjoy舞台 拎走支咪唱

屌那星點解aks會俾d咁嘅報導出街

係咪想俾日本人追殺

好pure 好true

點解可以唱到咁難聽

仲有阻住泰妹講野單野

呢段下次要置頂！

Aks冇腦開架啦
又廢
你估sony咩
文春炮完有關既報導即刻消失哂

佢唱歌真係幾難聽

48G 其實live都不相伯仲
不過佢既表現真係青出於藍

聽埋先

禾珠而家好似真人騷入面被人分配左做八婆角色
痴線 原來現實真係有人會咁樣
有冇飯可以叫佢睇下醫生控制下自己情緒同言行唔好傷害到人

分分鐘就係特登容許佢放出來
spin撚走文春單野

叫咗啦

Pd48同我推既一組
咪搞個舞台成篤便咁

MDPR個陣咪截住左

應該係無本事截埋TBS 影響力唔似以前啦

以前AKB無雙幾有本事

咁同008 有乜分別

請問有佢pd48啲片睇未

下星期5就有

失敗咗啦，揚哂

個段開始已經一下翹手hold住咪架完全當由佳無到但係由佳做得好好

當佢ANTI

未 但有後記
我推表現唔差 但整體係車禍
主要話日本隊友拖後腳 但冇指明邊個

AKS好叻架啦
呢獲野點兜

人算不如天算，aks盡哂力

勢估唔到俾蟲豬個豬隊友累事

B站條片已DEL左

問:邊度會鎖留言?

Atc

講佢唱功點可以唔提佢AKB紅白唱心電嗰一次
特登搵班猛人返嚟夾佢band唱solo結果
仲要安排佢對撼彩姐結他solo

當年聽過冇修音版，難忘到呢

可惜a站崩歌榜條片唔見哂

好想聽多次禾珠經典solo
次次幫佢舖好哂路畀哂機會佢都唔識把握
今次總選咁大個舞台 贏左都可以搞到成pat屎咁
禾珠破壞力真係好強

好撚黑暗

真係好期待下一單既反應

傻啦 唔通你地唔握手咩 咪又係照買

喂貓頭話連d member都俾人鎖哂mail喎

完全禁聲

痴線，狗到咁

如果係真既話，已經唔可以話佢心態仲似細路，包容下啦之類

我睇b站 修音版都頂唔順
冇修音版會恐怖到咩程度

難為班band 佬頂到

追左十年未去日本握過

由佳呢下好Cute

含淚握手

蟲豬做所有嘢都會幫其他member提升好感度

真係變左佛地魔時代

live版聽d高音真係正

you know who

由住性格好，如果係其他mb可能就係後台開左拖了

呢個未必關禾珠事
主要係因為今日大地震
要自肅

如果我識改圖一定將珠個樣key落u know who到

呢d係咪職場欺凌

但願係

熊本個次都有？

所以話松珠係48既作用 = 令fans更鐘意48其他成員

以前我都有份笑由佳
從今日開始我會洗心革面了

突破盲點！

就算係香港如果發生d死人冧樓既新聞
d明星如果SNS淨係po d玩玩食食既status都會被人話冷血/冷感/淨係掛住玩
更何況係律人律己都咁撚重既日本

由佳除左要多謝柱王仲要多謝禾珠

提攜後輩

櫻花又可以作文

心機櫻

真係好cute

原來臭豬twitter 又unlike 番佢亂like 既comment
但全部撐佢 / 屌德光 or 櫻花就留左係度

本身仲可以扮被人hack ac
而家係直線自爆

痴撚線

岩岩先有奶騎話佢LIKE當已READ

轉個頭又打面... 做佢FANS都幾撚忙

重點係屌德光叔條tweet 係直接話德光叔做戰犯

佢咁都like 得手 真係唔撚怕死

不怕神一樣的對手，只怕豬一樣的隊友 小珠完美演繹左呢句說話

wic? wfc

佢究竟係精神定智商有問題

both

推post推得快過握手會
禾珠

咁撚樣同泰國代表講野⋯⋯
屌你老母又話世界冠軍 但又唔尊重其他國家嘅選手
自己唔識英文就叫人用日文真係on9 自我中心到

世界未日 今次我都反珠了

原來條片係twitter 已經6萬like 同就黎200萬view

真係村外都知晒 #1既醜態

認真 地震姐
熊本個次都係咁

我地48既形象玩__完

巴打真心唔遲，我都開始想反珠了

我覺得呢8點，簡直可以剪段片出黎比大家送飯食 有無巴打識剪片

鼻屎出村大法

我以為舊年 兩次畢業con 搶鏡頭 / 生日倒數 已經夠on9

估唔到佢3日就整到咁多新野出黎 完全消化唔切

仲要tag 佢係猩猩
我都唔知班臭珠fans 點解可以吹佢做美顏

上面好似有人講點解依家講王道idol係46,而48好似走綜藝咁係因為麻友輸左俾指原,所以街外人見到就覺得48係綜藝團路線咁。

但我覺得48原意就係咩路線都可以有,設定上48係成員夢想既踏腳石,所以王道偶像定綜藝偶像其實都無咩所謂,但無話包走痴線路線架

另外求搶咪條片,我剩係睇到前面gif,想睇番片段

其實段gif咪夠哂，其他咪正常跳舞唱歌lo

想睇由未霸到霸咪開始,個度已經係霸緊

Twitter有霸咪段cut

我以為得海外人先會講
原來都幾多日本人當佢痴撚線

正常人都覺得佢有嘢啦

係佢d fans先受佢

叻呀蟲豬

一次燒起幾個火頭

啱啱fb見到到d泰仔要搞佢啦

LINK?

花生真係好食

Shinnawa Itagi แค่หน้า ก็รู้แล้วว่าโคตรตัวโกง.
Look at her face and we can tell she is Bitch Bad Girl. HAHA

出埋BITCH
今次台灣仔仲想點兜

台狗又輸

今次禾珠登基,真係登得好抵
請左大家食咁多花生

隔離隻奸奸次次都係襯凌晨一兩點先上水

d 台仔都唔識英文
你老吹bitch 解靚女佢地都信架啦

唔該

你又啱喎

mean到

完全冇理人感受

第3次世界偶像大戰因蟲豬而起

睇返con由佳都慘慘豬
俾佢搞2次
係後台都唔知點

禾豬成功炒熱話題 黑暗兵法

人地世界冠軍

你老幾 點解要俾面你

黎緊真係大把花生
53rd宣傳期又可以睇到佢發癲
佢自己22nd又有

本家碟唔會賣唔去
等睇味噌碟會點好啲

佢千其唔好醫返好添呀

唔係邊黎花生

虎牙巴
我發覺隔離條臭閪通常都係凌晨深夜先上水
然後自我感覺良好又潛

條友再咁發癲落去
肥秋都救唔到佢

而家只係3日已經惹村內外一致屌佢
再比佢搞多3年真係

唔係點
自咩我感覺良好 唔知情唔知路 唔知點駁咪潛水
搞搞下我驚佢都有埋精神病

嘩屌隔離條友回完唔夠一分鐘
個回應有一個like
唔係學左#1d野呀

隔離條友來來去去就係人身攻擊屈人毒撚

個陣得虎牙巴咁好氣走入去同佢嘈

泰國人就玩sns好勁嘅
再加上BNK咁紅 一個唔覺意全國diss㗎

唔係其他人唔算救世豬鬼會拎到第一，得罪講句佢根本唔知個醜字點寫

隔離條臭閪話我地全部都係死毒撚為黑而黑喎

阻撚住阿姐登基
唔搶你mic咪算偷笑囉

陰公 泰國人都逼害禾珠

我就覺得網上玩人身攻擊幾小學雞下
不過條肥閪句句油頭毒撚 咁我咪睇下佢有幾正囉
唉 屌原來肥婆黎

應該得飯wic先係靚仔靚女
例如Sam哥

好靚女
個背景

啱啱係貓頭睇到一個貼
話豬符合「躁鬱症」嘅病症
睇左下覺得幾合理

身為1st，點名請3rd面前bin c，仲要在台上面，真係好無風範

本身追珠post都覺得可以恥笑下幾開心
但呢幾日發生嘅事
同埋條仆街嘅咀臉
雖然依家半退坑緊
反而令我覺得好失落

體埋見到曾經迷上嘅akb由呢條仆街黎做代表
就好登由依呢個真心鐘意akb嘅人擔心

由佳好cute呀
小珠係咪以為自己唱歌好好聽

不好好唱歌，AKB就要完了

消化唔到 on9嘢太多
池中無魚蝦自大

佢應該真係有精神病 ？

啲對答真係癡撚左線咁

入黎留個名順便想問下有去617既朋友有冇見到好孩子條老mk

主催者からは報道NG！ AKBトップに立った「松井珠理奈」の“宮脇咲良”批判
6/19(火) 6:01
デイリー新潮

akb啲不和新聞會出晒村係咪好少見
之前大和田vs向井地都好似剩係村內only

呢單野好多人都覺得係職場欺凌

會唔會越煲越大

琴晚係隔離post 講左呢單野#1 敗晒自己村外形象
比晒link 件死忠又扮睇唔到
一味剩係識spin 去人身攻擊

上2單唔係佢做c銷量高左幾萬
佢做返又跌返就好笑

都似

bnk 17年 先正式出
果邊物價咁低都投到2個圈內
咁睇佢地係泰國好似真係好紅

我估8成都會跌啦
52單開左咁多部總選又玩到咁盡
咁快就整隻23單邊回得切氣

好想車巴佢

其實解釋係精神病真係諗得過

AKS諗諗佢

1:由於壓力產生xx症，可以洗左佢呢幾排呢失禮野

2:由於係地元開辦，所以幾唔舒服都要食藥頂硬上，解釋到演唱會上啲怪行同眼光散渙，順便畀個堅持同要戰死係台上既形象，日本人好buy；

3:要佢休業半年或者一季，可以順便退埋p48呢啲輸左九成既比賽同避一避風頭；

4:塑造抗病勇士既型像；

5:第一首C位不在既AKB單曲，賺埋話題性；

6:SKE果隻搵返小畑代c（或者水野一色呢幾個初進圈既都得），補償返味噌；

7:十週年ske演唱會時王者回歸，抗病成功，大家多多支持，未來再c幾多首都冇人出聲，因為要補償佢 ；

劇本幫AKS寫好啦，唔收錢隨便用

5.個到咁係未會由須田頂上？
拿真係咁我一定買呢單，
個人黎真心幾服佢贏櫻花

病可以醫
但性格呢樣野係好難改既

頂！ 原來搞到我彩都send 唔到mail

真•世界冠軍

見到

AKS識玩既一定唔會要人補，你諗下，上親音番都實問佢病情點，到時就搵個人話「因為珠san個C位係由19萬既愛投出來，依家新披露我哋覺得無人有資格取代，而地地會代佢努力，等佢回歸親自表演畀大家睇，請多多關照」

諗下都開心，又可以係屋企整曲奇，但無論AKB又好，SKE又好，上親咩電視既焦點都依然係我珠度

成日去親都見到佢家啦 有咩咁特別

佢真係好易認

估唔到向田巴先係最撚黑果個珠黑

53rd決定有假有錢都唔撚握
見少我推一次都唔要幫豬谷銷量

咩呀我幫珠諗好曬點行啦，隔離啲珠推都冇我咁用心啦係咪先

而家真係好在須田唔係第一
就算俾佢第一左
都係會被禾珠既新聞蓋過哂
咁樣須田就成為48史上最“透明”感既冠軍

拎左第一就3分已袋啦

須田拎左第一佢就又苦阿西啦

Mean到

須田拎第一無咁多花生食

而家佢係咪係日本比人屌到仆街
為左佢我要學好日文

上次咪訓係度崩潰搶鏡

直接升禾珠上神枱永遠懷念佢

都話係天災姐

向田巴直頭係連登嘅秋元康

暗黑兵法大師

隔離po點解幾個月都爆唔到po咁渣

須田個傻婆一開始覺得「這麼醜的妞」
望都兩年又覺得幾順眼
可能我口味重

重可以幫日本政府做埋宣傳，關注精神病人，宣傳下用正確觀念同態度看待精神病患者，和諧社會，由你我做起

短髮真係唔掂
長頭髮好好多

係因為珠贏所以又火山爆發又地震,原理就好似六月飛霜咁

雖然呢幾日係有花生食好爽,但花生都係食人地好,依家粒唔止傷害我地既推,連外邊形象都輸埋

不嬲都樣衰架啦

天災有人命傷亡

天佑日本

營運本身應該好開心
佢地其實唔介意有反珠大聯盟
好似當年好多人反敦子咁
佢地樂見其成
唔係咁邊有優子同佢爭呢啲新聞，邊有過多票

不過而家過晒火想收都收唔切

平時蒲開貓頭，
原來呢度d人咁愛禾豬
忍唔住要加入埋一份

個po由上年開到而家

苦呀西
如果早d知道香港有咁多同好我就唔洗毒自蒲貼吧

貓頭間唔中都會講呢度

唔笑崩嗰陣幾靚呀

台仔靠北fbpage有人出po講手越由紀慘過苦呀西
sam 哥呢條肥鳩諗住即刻駁嘴 點知俾人屌返轉頭

唔夠人講就拉第二個mb出嚟做戰靶

靚就唔係靚 但我又覺得你都唔算醜喎

佢d發言又幾好笑，入嚟lm 關注下

珠迷淨係識人生攻擊
資源黑洞呢四隻字幾好

同BBQ比又真係唔錯既

高分立見
btw 辛苦哂執相既師傳

ching sick ball

炮縮

殘體b站注意
呢段係總選con 世界48 + encore
之前有ching話禾珠逼泰國代表用日文講野（最後嗰幾分鐘）
但睇落似係泰妹自己學咗一句然後同觀眾講 又或者總監督教佢講
btw 幾個泰妹都幾可愛

咁始終去得人地地方點都要學兩句
好似佢地黎香港唔知講乜春一樣

大渣好，我係松本廁紙

講唔埋仲撈個咩咩大使做下

所以我就諗係之前位ching理解錯咗 定係唔係呢一part發生
我無睇哂成場 所以想上黎求證到底禾珠係咪真係話無時間跟住逼鳩人地講日文 睇落唔似

事實係佢講完日文 大佬叫佢識就快啦

去到人地地方講泰文
唔尊重人地文化

咁兜得唔得

台妹咪又係講一大段國語唔鳩cut
係咪知自己台灣多左膠飯唔敢得罪

lee到間唔中又會講貓頭

好似話TPE講左成二分鐘之後到BNK又唔俾佢講
本身好似想俾佢講多啲之後豆神幫手翻譯咁多謝下觀眾

就算唔夠時間都唔會直接問人識唔識日文咁on9啦
係都話唔夠時間可唔可以講短少少
同埋橫山都未出聲佢憑咩出聲話唔夠時間

珠：呢度我主場，我話事ar，泰妹WFC la

分かるでしょう？
私はWICですよ

kitty姐勇武！

其實我就係想睇返佢係咪真係咁講 所以係大概咩位出現

有冇影片支援

佢主場分咗佢做主mc hold時間都唔出奇
但佢呢個醜人做到好撚煩

岩岩入左貓頭睇，都幾精彩

LM

屌到而家

oricon吧同貓頭吧都精彩
但2個版嘅版主都中意禾豬
成日del9 黑禾豬的post
可惜呢幾日禾豬帶頭黑自己
佢地del極都del唔哂

同atc一撚樣，幫到出面都冇用
轉過頭蟲豬本人就一嘢伏哂你班友

獲獲新鮮獲獲甘！

條臭閪真係好撚痴鳩線
密謀十年,一拎第一,即現真身

真係得呢到上支那貼吧唔會屌仲傾得津津樂道
利申唔會上

貓頭困難在好多術語睇唔明

兩個都咁正 打和ok?

本來去開ptt
但個度好撚悶，乜撚都唔俾講

禾珠成功帶領48G出村
你地班反珠係度嘈咩

笑死我啦

咁就唔撚駛睇啦，好快又和諧晒

Ptt atc 都係維穩

台仔就係咁撚垃圾

琴晚test過20分鐘內玩完

感謝
禾珠唔止要人講日文 仲要人地一邊努力講一邊繼續講野 上面WRD48唱曲奇嗰陣又係咁9up 真係以為自己主場就大撚哂

個日開youtube聽到有禾豬個把沙到仆街嘅聲嚇到熄撚左了
到底想點 r現場票都不是咁吧

好多都唔明 乜撚野奶寶乜寶物寶真係好難理解

r現場票就r唔到啦 倒米就得嘅 就算唔反珠嘅人都會覺得佢成場live入面煩撚到

置頂有個po for新人睇㗎，有哂別稱嘅list

本來成場歌單好正我好中意架屌
但佢有份唱又9叫無份唱又9叫
睇不撚下去

呢排wic多咗好多名

未來有咩人能夠拎返嗰第一位返黎

奶=主力奶=珠里奈
奶寶寶=豬里奈bb
奶騎=主力奶騎士團
總之見親奶字都九成關件臭四事嫁喇

仲有nb

Nbb

但蝗名都係唔夠 禾珠 咁霸氣同連登嘅愛

btw有d元老畢業就出左坑的朋友問點解依家小珠俾人黑到咁
真係好難一言兩語就解釋到俾佢聽

有巴打整咗懶人包

pig power milk真係正

我估邪惡集團15期

淨係講果朝con果8樣野都好易明啦

唔會啦
而家既環境係入圈既要求越黎越高

但係上位選拔條線低左
暫時未睇到有人可以過到十萬票呢條線

未來兩三年都係 akb黑暗時代 由依走之後 禾豬會更加放肆 再之後冇後人有起色就衰多幾年 昔日akb

最新稱呼係pmm (pig power milk)

2012: 24,522
2013: 43,252
2014: 39,120
2015: 44,637
2016: 40,071
2017: 35,540
2018: 39,241

呢樣真係要靠味噌廚集票力先得

係咪有d明明地點解16年果時點解個撚個都話SKE已完呢

你要計番一年比一年多方法投先得架嘛

屌你老母 宮脇是最好的

每年票價係咁跌 手機票又係咁升

之前成日話akb係日本已經人氣低,依家禾珠犧牲自己搞咁多新聞出黎等大家都留意48group, 用心良苦呀

但嗰時已經好多人睇好7d2未來
對珠都係無視多

放數據出嚟啫
投票越來越平係事實
不過我就無心機分析個discount factor出嚟

15年條線最高又真係估佢唔到

指原仲係度既

當年好似係差好少

禾豬巳經當指原無到啦

禾豬係世界女王 指原係國內第一炸收皮啦

食個刨冰啫

抵啦死幣0.8%

搞到tbs爆大獲報復

點解今日突然多咗咁多新朋友入嚟

有花生既地方就有人流

如無意外23單個mv好快就會youtube披露
我已經有預感會迎來大量負皮

你估珠姐會唔會記得其他mb排名係咩

出咗通知聲， 即刻去搞事

想知有冇日文版懶人包

由佳表示走先

留意 topic
全世界呀

豬推亂政 禾豬當立

之前玩開貓頭o吧 點知見連登呢邊仲正

朋友你好

連西野photobook account 都like

眨吓眼已經11萬like 禾珠實紅

報道NGも 松井珠理奈の“暴走ぶり”が明らかになった、AKB総選挙の舞台裏

「一連のやりとりからも、運営サイドと珠理奈があまり円滑な関係ではないことがうかがえる。おそらく、珠理奈の性格からすると、1位になったので今後は言いたい放題のはず。とても周囲がそのモードについて行けるとは思えず、揉め事が増えそうだ」(芸能記者)

記者個評論：已經冇人阻到禾珠了

cls用錯ac?

未入坑唔知，當年指原第一時有無咁大反應架？

笑撚死
連乃果邊都睇唔過眼

反應都大，但著眼點唔係今次咁鬧

係著眼點解可以谷底反彈

嗰陣大家都係黑佢醜 文春上位 假票嫌疑
中意佢嘅同反佢嘅一半半啦 一定無依家咁一面倒

乃團係唔係想參戰

快 遲早就完架啦

5ch d友真係好鍾意睇瀧野嘅変態水着

認真 呢隻炸彈點拆

今次真精彩，明明赢左，依家仲慘過輸

西野心諗難得啱啱同文春打完交

過嚟48lee邊玩吓散吓心先

日本都掀起了珠理奈的旋風
禾珠願望達成

贏左反而過街老鼠

都有該過櫻花輸咗點算

實俾隻蟲豬意氣風發激死

點知天無絕人之路

蟲豬多行不義必自斃

*諗過

道歉

工作壓力大

太年輕唔識處理

求大家比次機會

願意一生留在akb 為團隊貢獻

一生akb？ 不了

同一條友來

雖然應該係好多人既心聲

幫劇場掃地 is acceptable

我都未試過咁想人快啲走
點知呢兩年已經有兩個

俾次機會其他mb
快d走

你地真係好變態

快啲走好過啦，世界冠軍唔洗留起度啦

一係立即畢業

可唔可以出一本淨係影腳嘅
赤腳，黑絲果類

一定係佢本人改左個性格先得
不過係好長遠既事

用養病名義退出single

最後一句
不了

唔知肥康個心諗緊乜

佢最想46起 48落

收視post都鎖埋

上面有巴打寫左個抗病劇本

ふともも！
ふともも！
ふともも！
ふともも！
ふともも！
ふともも！
ふともも！
ふともも！
ふともも！

等於我地又去5ch,大吧襯熱鬧咁
其實topic改原名可能仲多人search到

舐めたい！

到底ske新歌youtube會發生咩事呢

鎖comment

唔係咁開心呀嘛

其實成個48G
係救世珠前輩係咪得番 文春三寶同大家

008單野營運都可以無恥地要班mb去撐佢
今次職場欺凌你叫班mb點撐？

不過可以預見營運遲早就會做野令到珠櫻變成一對“好朋友” 粉碎不和傳聞

都話左救世珠當自己係元A

咪醬充其量都係正元A 前些少既前輩

元A以外既不值一提啦

見松井玲奈

即係已經冇人名膽屌救世主

aks做嘢無吉本咁黑，多數都係冷處理等過一排刁淡就算

希望佢PD48都係用呢種不可一世態度
之後比泡菜人屌走

屌你成件事好撚娛樂圈

呀喵都好似係？

喵配做禾豬前輩？

Sam Ling
確實如果桜花待在SKE的話應該延不過兩天。在SKE會說這種話的成員多的是

洗白小珠就拉成個SKE落水 水鬼咩屌你

好心豬井奈學下生驅咁啦，大家都係比人黑，一個囉籌夠走，畢業c都唔撚要，走得幾風光，你就死磨爛磨磨到第一阻撚住地球轉

咩呀 SKE咪有個真桜花囉

妖條友真係on撚9

失智中年又嚟

拖著手影張相

小心d等陣會話你地珠黑唔敢用真名出黎嘈架啦

無佢咁靚仔咁有自信

我覺得最後會出呢招

好撚難聽
寧願聽小嶋菜月

咪又得佢自己吹
點都係活係自己世界架啦

大場

完美覆蓋左去佢單新聞

暗黑兵法

大波菜

堅係真。桜花

有冇高手可以cut左佢個樣
我淨係想睇其他人

我純粹見呢幾二日twitter d Po，見佢講野咁古怪，先入嚟食花生 八下點解會咁講野

oh記得你啦

だーすー

講開又講

其實個日CON 條歌單我好撚想睇
好多舊歌好想睇 但係諗到要睇到松井珠既表現就唔想開

終於有精華片，好耐冇追AKB
竟然俾臭珠拎到第一，唔撚係掛
拎到仲要串串貢咁，屌你老味幾時死

嗰日睇直播真係好撚想嘔 巴打無返咁上下忍耐力真係唔好挑戰自己

終於傳到台灣
下次記者寫完稿記得用空郵 咪慳果小小錢

SKE水著新片，雖然冇人會睇件豬閪
但真係火都黎，次撚次都係得佢有特權
著件一件頭加條短褲破壞哂成個畫面，有冇諗過真係趕客架
yunana著件one piece都贏佢幾條街(之後應該仲有解禁 )

帶領48G出村

話說嗰日睇
越嚟越小櫻花鏡頭甚至冇咗個人
就係條仆街搞到佢走

蟲豬教你如何一個變3人unit

好想俾對大比夾住個頭

雖然花生好好食，但係而家搞到路人對48評價直插谷底

岩岩先見到，笑撚死我

不嬲都谷底架啦

又創新低 始終自己推仲係48，唔想個團咁慘

我覺得好似

啱啱想搵圖

味噌對住WIC仲無奈啦

碟咪要照買
手照握
奈佢唔何架喎

鳥姐你呢十年真係辛苦哂
乜資源都俾仔西人食哂

其實日本SKE fans點睇條友

好似某隊球迷咁

鳥有avex照，外面既資源都唔算少既。其實一早可以走。

佢放唔低k2啲細，自己選擇要留埋十週年都吹佢唔脹

哇 拉成個ske嘅人格幫救世珠墊屍底x_x
佢哋醒未 個問題係啊珠講嗰返話都唔係出於關心

唔怕啦 SKE個個都嫁比有錢仔

但村內資源....
次次mv都搵佢搵得好辛苦

好心d人就唔好拖ske落水啦
味增咁撚憎禾豬

屌#1 d水著永世都係著果款短褲咖la
佢有特權，佢大撚曬咖嘛

佢呢d珠推個logic永遠都係
反珠=櫻推
味噌=珠推

今年總選另一新星

原本都唔鐘意生駒
但佢畢業讓C真係令人感動
唔似得wic冇個一兩單C就鬼殺咁嘈
btw,玲奈ig 有follow生駒
但冇follow wic

好撚嬲
一粒老鼠屎 壞了一鍋粥
呢條友完全抹殺真心想為AKB好的人的努力
完全整臭緊AKB個朵

蟲豬會戰勝歸來！！

巧開心

唔好用WIC同寶寶比啦
侮辱左寶寶

呢個咪好似係之前STU (+隔離團)個時段🤔

星期一夜晚
本身係分團slot黎 不過比46用左都一段長時間

櫻推=爛口

希望隔離團唔好又黑就得

wa diu估唔到竟然寶寶都會被吹奏
真係一山還有一山低

過去五日twitter 人數變化

宮脇咲良 363,619 ——> 393250 多左三萬人follow

松井珠理奈 243,670 ——-> 249047 勁升五千多人

櫻花幾日多左近10%係好少見 ，山本彩紅白第一之後幾日只多左5%已經好勁，但今次櫻花仲勁

最勁就梗係禾珠，平時禾珠出文回覆只有雙位數，但近日勁升600% 當然大部分都係鬧佢既

邊個赢邊個輸真係好難講

但櫻花真係要多謝禾珠

有bingo，NGT飯表示好羨慕

嗱其實我就無份踩佢嘅
但係之前對寶寶嘅攻擊再難聽嘅我都見過囉
相信呢度唔少人都見過／有份

好想整喊守屋

講起就

贏咗成年有skeingo未

個日數完
一期老咪
三期柏手
四期香妹
五期指原 喵

Ske 一期又無曬
即係佢係成個48g 資歷排第6

咩料啊

可唔可以俾返麻友我

呢張真心靚
唔係麻飯都電到

冇知一問nbb係點解

皇袍加身都冇皇帝相

好好玩咁

躝啦仲細咩

nbb = 奶寶寶 = 普通話拼音

wic又係點解
好耐之前出咗坑 因為松井珠又留意返

world idol champion

呢個唔係花名，係佢自稱既「官方稱號」

以後唔係叫#1
叫#wic

wic? wfc!

冇吹奏呀 寶寶後期都自己知自己事啦
禾珠呢種格好難搵條友有得同佢比喎

櫻花輸總選 但係贏民心

勁寸
唔識日文都聽得明 不愧係老屎忽

走啦爛口 不過sam 哥條撚樣柒夠未 唔好拉埋ske落水啦ok

通常sam哥係邊出沒多?

想同佢討論

hkt有新節目上?

都唔知係咪心機櫻既計劃通，特登唔跳hr又唔去影團體相
由住咁純品就唔識玩喇

頭三名一個痴線一個心機一個冇存在感

Yes, HKBingo

終於排到HKT

HKTBINGO 7月17日第一集

NGT飯表示好羨慕

46唔玩bingo啦個檔期又返返嚟

你想表達d乜？

如果每一步都預計到
櫻花真係智力滿點

覺得櫻花應該無咁低eq
所以可能係計劃通
咁諗點都好過櫻花真係喊到相到影唔到丫

好滾動

講真如果我係佢冇崩潰到仲有理智嘅話都會唔去合照做9禾珠

話時話上年講笑咁講禾珠會同nakomiku爭第一 突然間發現好有可能成為現實

櫻花肯定智比八奇

無人知小珠係台上個陣無咪到底講左D咩

櫻花喊完最後都仲識搞個笑
但係小珠講完野之後 新聞話櫻花喊到過呼吸

如果櫻花真係咁高IQ 其實應該會知道咁有機會係做多左

如果要好陰謀論咁諗 唔通佢預算埋佢唔係到 記者就會問小珠 小珠一定忍唔住自爆?
咁櫻花真係現實版魯魯修

突然間諗起呢間對白，
我做咗世界冠軍之後唔養你，你好慘㗎嘛！

係好孩子個枱底追住含

我皇都影得正正常常啦....豬真係痴撚線

後期咪神射手場場都射

咁玩盡啲，因為被欺凌所以決定畢業

賺盡所有焦點同知名度

老婆大人快跪拜

如果真係陰謀論

櫻花個計劃其實係演唱會俾小珠講完之後就開始 即刻唔出 舖路舖到去總選後訪問 記者一定會問 小珠痴左線一定會自爆

櫻花做IDOL真係浪費左 入政府做參謀啦 ED真係人才黎

其實現實已經令到大家唔想面對，唯有諗到個個到衰可能會好過d
但咁樣逃避法好咩

如果係嘅話 珠一定會自己澄清 wtf冇喎
佢應該唔會痴線都唔澄清啊

當然係小珠講左個句 先開始排戲

如果你要當每一步都係一場策略 咁櫻花真係八奇先做到

佢對記者一定講啲唔講啲 單純道歉唔會搞成咁

要知道禾珠已經痴咗線
唔可以用一般logic嚟估佢
連話憎48G同鬧德光係戰犯啲post都like得落手
可見佢完全唔覺得件事有問題

錯 就算道歉係全部

當時熄左咪 小珠咁既表情 有邊個會信

再配合小珠既說話方式 佢個日朝早既各種狀態 唔會有人信佢單純道歉 更何況佢全部野都自爆哂出黎

所以走咪好 佢又唔洗再射波
乃團又少咁件老屎忽

個Post都冇咩直接攻擊過珠都鎖
衰過共產黨
Atc啲台狗不如唔好推48啦去做國安啦

唔見咗lu

櫻而家其實因禍得福
之前村外知名度低，而家人人都識佢
以後會撈得好掂

都係果句
隻豬閪洗衫板+粗脾就咪出來獻醜

如果要用櫻花係八奇諗件事

櫻花聽到小珠恐嚇既時候已經開始排戲
更甚既係 彩排中可能已經有衝突
當然 櫻花被一句話打低可能會被批評為玻璃心 但係換小珠一個職場欺凌都抵玩
而且當時都冇人知到底係發生咩事 係小珠變左樣 但係其實咪冇收到聲 任2邊點演繹
同時小珠成場都瘋瘋癲癲咁 小珠俾人既感覺做咩都有可能 就算事後小珠唔講 但係E段慢動作其實都會俾人搵返出黎
點推算最後都會同櫻花之後唔出場 扯上關係

總選之後訪問合照 櫻花唔出現就更加係放機會俾小珠發揮
係台上捉住講咁耐 又冇人知內容 記者點會唔問 但係櫻花係到就尷尬 會拉櫻花對證供 隨時仲要扮埋FD
直接唔見人 得單方面證供既就會留下疑團 但係小珠既表現會無人信小珠 小珠既報導未出之前大家都直接話佢係訓話櫻花就知

最大既助力就係個日小珠痴左線咁 E點已經留下好壞既印象 同情分一定係偏向櫻花
加上小珠係個種唔識反省既人 自爆既機率好大

如果可以八奇到咁 櫻花E招我真係跪地

我覺得其實寫成故仔都OK
希望奶騎轉載個陣落返CREDIT俾我

我其實應該係櫻黑黎

正呀

粉切黑

希望收到奶騎認證

其實唔難
你櫻計過佢點都會係最後果幾個被叫上台
由100至神7位中途有3個幾鐘時間
3個幾鐘一定諗好哂plan B plan C
仲諗得到tbs一定會公報私仇播個訪問出來

咁大新聞實證點會唔報

你估AKS仲係以前咁有影響力咩 實有人忍唔住口

重有佢都計算過
指原一定會出mail調停件事
亦都只有指原可以出mail
咁就令到世間所有人以為營運要禁聲唔俾出mail
咁佢就可以笑笑口咁上個生放送討論

Sakura 唔係未試過la,

之前比麻友話整容monster 都係咁上下套路

係奉孝殺戮呀

等緊人真係認真將上面段野轉出去

你講左個重點
就係佢知道AKS今時今日已經冇乜影響力
呢單野佢已經策劃左幾年
佢一直就係等緊呢個機會

你估櫻花真係好想拎第一?
其實一D都唔想 拎左第一 就冇左個弱智既身份
E場戲就做唔到落去 佢恨不得自己有咁難睇輸得咁難睇添

夜觀星象預測到有地震，全世界send唔到mail就可以屈落珠到，等陣再作篇文刷好感

係咪投完票俾cd活埋

古有孔明借東風
今有櫻花震大阪

大阪

櫻黑好大力
不過唔反對

現實版魯魯修

屌撚到2025年

其實成個計劃已經由指麻大戰個陣計緊，
知道上一班大top準備退下唔選，
又見到珠成日苦啊西
諗到利用禾珠想第一個心態
由上年假借HKT奪第一之名，
開始鋪排自己成為佢對手
但最後目的唔係要自己贏佢反而要輸俾佢
《孫子兵法》云：攻城為下攻心為上
只要令佢滿足慾望佢就會放肆，
然後自己成為受害者
再利用大眾的同情心誤導珠的直率同純真成為貪婪和言語暴力
令珠一步步跌入櫻設既局
最後去到二零一八年六月十六日
天時地利人和的配合
好似虎巴所推測既黎櫻之計劃
珠徹底毀滅！
櫻民心所歸！
苦啊西！

多謝虎巴啟發

其實咁樣出村仲走出日本
我真係諗佢係第一人

咁又唔係既
上年個個都好勁

大家發現全部都係黑櫻既計劃時
已經去到一個無可挽救既地步

民心已經係玩弄緊係櫻花手上 48G入面已經冇人能夠比佢掌握更多民意 然後要滅咩人就滅咩人 垂簾聽政 是為櫻帝

成日話禾珠十年磨一劍
其實禾櫻十年前已經磨緊 而家一刀插死禾珠

未登天子位，
先置殺珠刀。

你哋中文5** 好睇過深宮計押韻台詞

脫咗坑幾年食花生食得好開心
見間唔中有人話德光叔都中槍但搵唔到咩事，有冇人可以詳細講

珠推 : 無德光叔我豬點會咁失態
最撚衰德光

笑死我

小珠like既twitter入面有一篇
直接屌德光叔係戰犯 唔叫櫻花出黎咪乜事都冇

德光叔心諗 我諗住你地攬兩攬 講1,2句就收工架啦
點撚知你珠咁痴線咬住講成分鐘 年年都俾單野我食

叫人攬唔係指定動作咩？選港姐都攬
主持人錯 ???

諗住攬兩下俾傳媒朋友影張相交功課
點知變左咁大份禮

松井珠理奈唔會反省自己

我記得當年有張係禾珠宮心計key圖好似話你地全部都係我洗腳婢

宮心計

蠢鈍如珠！

千算萬算，算漏大阪地震，輸咗俾個天

原來貓吧吹到由佳俾禾珠除耳機之後唔撚理佢彈開，所以先激到珠喊到過呼吸

由佳直頭行開

禾珠終於痴到去yuiyii

同未來對手訓定話姐

由住個日做得好
ON99彩你有味

痴撚線

呢個POST上年追到而家, 呢幾日係最多花生, 食極都食唔完

邊做到對手
強推之恥黎架昨
8牙不會投票的

禾豬最鍾意喺奶騎洗白之後再做啲智障嘢推翻曬奶騎啲洗白藉口 仲要鑊鑊新鮮鑊鑊金 啲花生邊可能食得完

係未來10年後既對手

轉自2ch

過呼吸 松豬vs平手

宗教畫一樣的平手

精神病者被強制抱離

屌日本仔好正

atc 班台狗而家已經廢事諗藉口

直接一句櫻推好酸當回左

德光叔: 屌，我點知條友癲㗎啫

點解禾珠俾人搬走個陣會係到笑

咪就係唔夠體就上台跳結果台上瞓低幾件台後又趴幾個個團,然後聽聞個center話要休養,之後連周年con都無去,結果原來又有精神時間去拍電影個個?

46請番去自己個po唔該

早兩日唔係有個atc admin長篇大論架咩？出黎解釋下點解del post呀

借朋友AC留言:
查實珠同櫻開頭講野果幾句係漏左音, 我駁部電腦落電視推到最大聲係聽到
早日貓頭都有人用剪片程式收左D雜音, 再將佢果幾句推大聲就聽得好清楚....但開PO無幾鐘就比人DEL左
唔知有無技術流ching可以幫手執執條片, 好想比人知道呢個事實

李XX 係社長

唔係46/ 48問題
而係兩個都係肥仔康愛女

邊段？十年櫻定松珠攞完第一教訓櫻花嗰段？

咁個幾句講咗咩？

唔係, 係總選德光叫珠同櫻講野果到, 有幾句漏左音

講咗咩

我日文苦手, 聽唔明....但果幾句就咁開片好大聲都聽到
我重聽左幾次, 好肯定係收到佢漏音

nakomiku淨係谷一個就話姐
2個上d票都分散晒啦

佢兩姐妹真係好玩野

德光心諗你班死𡃁妹個個好似paru咁咪好
我又做少d野 大家又快d收工

除耳機有無片

#33

死撚開啦

佢個樣似hi左野 笑到暈多啲

咁都俾人del

點解中國珠推咁大勢力？

中台都好大勢力

中國統一靠松井珠理奈

果邊幾個大吧啲管理員都有奶騎 呢幾日查實keep住del左好多野

呢度好詳細
洗唔洗幫佢backup

洗

btw 上年008話結婚都咁多老鬼出嚟開聲
今年搞成咁，係咪冇人敢開聲
破壞力大過008好多

唔係冇人敢開聲，係冇人想理佢

有冇卒業生恭喜佢

好詳細,攪到有點想買碟,但唔知會唔會cut哂

屌真係好噁心

最噁心係佢唔係正正常常坐落去 係都要跌落張凳果下

得奈奈攬番珠理奈 呢件係邊套歌衫?
有唔同既?

真心 佢問德光拎咪個吓 個眼神似係high咗野
個種空洞眼神好恐怖

奈奈係出奇地會鐘意禾珠

甚麼是Psychopath
曾經拜讀不少相關文獻，這個字眼看來沒有確切的「官方」中文譯名，有人用上「冷血精神病」、「心理病態」、「道德缺失症」，此文儘管用回psychopath一字，畢竟此文不當用作專業參考。Psychopath屬於人格障礙，學者各對其持有不同定義，最多人引用的為精神病學家Hervey Cleckley的《Mask of Sanity》（清醒的面具），他奠定psychopath的16種特徵：

1.擁有魅力及良好智力
2.沒有妄想及不合理思考
3.不會緊張
4.為人不可靠，不可信
5.不誠實
6.缺乏罪疚感和羞恥感
7.擁有反社會行為但沒有充份動機
8.判辨失常並且不能從經驗中學習
9.病態性自我中心，無法去愛
10.情感貧乏
11.欠缺自我察覺能力
12.對人際關係沒有反應
13.酒後或滴酒不沾時狂歡式及難以捉摸的行為
14.極少自殺行為
15.性生活缺乏情感、膚淺，並整合不佳
16.無法遵從任何人生規劃

1,2 都唔啱禾珠

睇過twitter片珠理奈都有主動攬奈奈,可能因為唔覺得係佢對手既關係呢

不過條片都已經搵唔番。

NaNa係女就得㗎啦

咁食女好過食仔既

駁唔到

一直支持食哂夢莉同彩希

1 啱呀，佢扮有魅力嗰陣做得咁鬼徹底
大家鍾唔鍾意又另一回事

佢點都唔會似有智力掛

禾珠高中都未畢業架

點解會咁

佢個狀態似神志不清多啲
平時癡人炎上幾聰明呀

為左48貢獻所有

翻譯：就算討厭我也好，也請不要討厭我的鼻屎！！！！！！

喺日本girlschannel見到呢個comment笑到仆街

廿幾歲人讀野雞高中都未畢業

最錫佢既真那有去現場睇佢

好感人

好感人,有真心朋友

惠親？

再見啦手足們

又飛

唔係日本

最噁心係佢唔係正正常常坐落去 係都要跌落張凳果下 [/quote]
真係好似d謀朝篡位既奸臣坐上皇座個樣

啊呢張唔係被電死咁簡單

15. 有無人可以起到機？

其實我想知佢屋企人點教女
點解可以搞到咁 真係冇家教

sam?

其實贏對手做乜要道歉
係咪真係痴左線

意外な“神7”に！ 文春版「オールタイム・ベストAKB」結果発表

櫻花又輸給WIC.....

尋日mb唔可以用mail/SNS
我諗最大原因係呢單野
連公式twitter都俾人屌
要避免mb 不謹慎不如就直接全部禁用一天啦

好似係こあみ玩先 之後あや又玩埋 佢地搵左自己想做既野 走得快都係好事既

「歌謡劇団 女の一生 NAGOYA 」 6月公演、松井珠理奈不参加のお知らせ
6月24日(日)13時の回に特別ゲストとして出演を予定していた松井珠理奈ですが、体調を考慮して不参加とさせていただきます。
あらかじめご了承の程よろしくお願いいたします

體調不良一星期
睇來真係有d事喎

玩得太大收唔到火
一路深潛就岩架啦

勁似tvb d港姐咁，選完面負面野就直接一年都唔會見佢

總選單/同總選有關既訪問/水着surprise可以唔影
但係23單點搞?
仲有半個月就出碟
真係完全唔宣傳唔上音番?
定係空缺C位?
SKE上上下下真係多得你唔少

可能依家睇緊醫生呢

分開錄

key番個樣落去或搵人帶珠理奈面具上咪得囉

求文章翻譯

Bガーデン

往年係選完之後一日就拍水着，今年無左呢件事，可能真係限奶令

幾時有日程出呀屌

無水著咁總選本書出黎有咩用 已經cut左水著單啦

珠無奶所以限奶？

ok既學隔離團咁

NGT個官推果朝推介北九洲市唔知乜9贊助送既朱古力
(螺絲+絲帽型朱古力，總選果兩日好多mb都走去食同推介)
跟住有NMB飯就走去屌9個官推而家地震，好擔心NMB/關西，你個推可唔可以收一收擋先?

好似今日有某D mb去左影

唔該

唔知個朱古力係邊度有得買呢

上年果本真係好驚嚇
執完相都咁既樣

等兩個禮拜到啦
咪又係最後冇事

張preview已經

岩岩同朋友傾起佢話禾豬兩邊都有鼻屎
其實我覺得好烏糟一直都唔敢細望

速報
8月6日美浜海遊祭SKEステージ決定！

8月5 TIF 8月6美浜
會唔會又拆開兩組人

嘩屌
呢家傳條友係演唱會指住個地板講：呢到係我地盤

重點係有冇水着！！！

越摷越多

搞成咁佢仲參唔參加到pd48

韋德講就梗係型啦，禾珠啦喎

Tif唱幾首姐

……

韓國個邊好多人撐佢咁做冇問題 作為前輩提點後輩好正常……因為sakura笑團友肥好早已經係韓國流傳 所以韓國對佢印象唔好……

thx, backup咗條片

韓國階級觀念好嚴重
你係前輩嘅基本上咩都得

打斷泰妹發言都有片

咩料，我以為講左好耐，原來講左1,2句松珠就開始出黎搭嗲嘈

但櫻花係HKT 1期 田島係2期
照你所講嘅階級觀念 應該唔關事

其實寧願禾珠決賽前先爆單勁嘅，咁樣佢補唔切鑊 有時怕禾珠喺節目度又洗返白

係 純粹係韓國人對sakura印象先入為主

留名等惡剪

「歌謡劇団 女の一生 NAGOYA 」 6月公演(特別ゲスト)、松井珠理奈不参加のお知らせ
6月24日(日)13時の回に特別ゲストとして出演を予定していた松井珠理奈ですが、体調を考慮して不参加とさせていただきます。
あらかじめご了承の程よろしくお願いいたします。

係唔係睇緊醫生

精神科

其實你哋係咪愛得太深
點解會留意人哋個鼻有冇鼻屎

禾珠靠鼻屎出咗村囉

奈奈係wic既洗腳婢嚟咋 邊敢得罪佢

第一邊洗做呢啲細野

跟我講
係留番d機會俾新人啊

嘩屌好𨶙𨳍閪偉大啊屌你

中台好似貼吧 / fb 都有#1 fans 做admin
好似前晚咁 臭珠條熟肉片貼左20分鐘就鎖留言 + del cm 最後直接成條片鏟埋
唔似呢邊冇皇管

都唔知點解佢哋勢力入侵得咁強
中國由佳集資組都好似話有奶騎卧底
話今屆唔係奪冠好時機 珠贏先係
又會退集資畀啲同佢哋價值觀相反嘅人

近珠者痴

有無咁無孔不入

Wic做左十年全團ACE，食曬起飛果水，AKB SKE 最多人熱衷開壇開板既時候佢（同啲飯）已經係度，而其他元老啲飯開始出坑既時候，佢（啲飯）依然係度，咁好自然，度度都有admin係珠推唔奇，主人點得勢，啲飯一樣道理

成件事真係好香港7-80年代

飯團都有老屎忽

fb比人瘋狂檢舉 邊批人做就唔講啦

禾珠記者會段片有成6百萬view

呢個post推咁快 有時跟唔到

到了，大家好

唉,我地團既風評就算0都變負

所以d珠推好少可出現係兩登
因為d言論唔到佢地控制

今屆總選係唔係歷屆以黎卡士最弱

3x歲樣既豬豬坐正

180620produce48排名情況，
投票截止到6月20日(韓國時間)10點
前12名分別是：
1.#李佳恩kaeun#
2.#安宥真#
3.#張元英#
4.#權恩菲#
5.#宮脇咲良#
6.#崔藝娜#
7.#王怡人#
8.#山田野繪#
9.#後藤萌咲#
10.#李彩燕#
11.#松井珠理奈#
12.#竹內美宥#

又#11

紅白11 收視11 PD48排名11

只係全盛時期既48group比外界覺得太強勢姐

double one呀 即係話今年會有兩個第一名

佢地係fb 既運作就好似買料group
所有反珠既言論都比班admin 刪晒
同賣料個班一樣營造一種百發百中既錯覺

平時佢地仲可以死撐黑珠搞事 / 捕風捉影亂搵野黑

不過呢單有晒訪問片
atc 班台仔諗唔到藉口點spin
唯有賴落櫻推度

E家咪一味屌櫻花廢 玻璃心 少少野都頂唔住 剩係識喊
小珠自己3日冇訓過 有D失常好正常

救世珠輸比玲奈個時個樣係咪冇人記得

佢個日朝早都喊左大半場CON啦

吹大左啦
3日唔洗訓

新聞講

今朝睇咗
開頭已經係到發神經 又走晒音
唱唔到 要橫總幫佢接

有冇高手可以將ske總選密著剪走晒救世珠

個炸彈真係好難拆
要完全洗白呢單野唯一既做法就係要打造松井珠成為一個真係可靠同值得依賴既前輩
但係以你珠既性格又點會甘心退後做奶媽讓位俾人？
今後SKE班mb應該會好橙
辛辛苦苦用一年時間建立既“SKE復活”之說一夜之間就俾隻豬消滅哂

所以我都睇住人地cut先
唔想睇珠

大家加油踢佢落13名

永久次世代

佢肯就晨早退後左啦

肯就唔洗公演西面

有無圖

Maya真係好頂癮，推介大家聽咬冰既聲音

Mayab

總選之後決定唔再反NGT
覺得由佳係好女仔了
48G大團結反蟲豬吧

佢有上公演架咩

一齊入去投頭13個 除禾珠

阿珠連企過一次櫻花後面都記咁耐
早幾日睇PD48個MV一開始
MC係度行住講野果陣
櫻花企係日本妹果排既最前
阿珠企成3-4個之後
咁佢咪嬲都瀨屎

不如話佢知道無得做pd48個C會唔會覺得個班人對眼生係屎忽到

君はmelody個center比成班元老圍住喎 wic梗係懷恨在心

有個洗白救世珠post有現金獎抽

美郁3人組好正
發覺saho個樣幾似泡菜妹

正呀喂

其實我不嬲都支持珠理奈

仲要係十周年曲
一定頂撚到上心口

成件事好深宮計

wow ，" 有根有據"

除咗HR個PART叫合理之外
唔係一直講緊救世珠個樣太撚囂張咩

BTW 可能段新聞個編輯好撚憎救世珠 特登剪成咁

佢好似就係16年開始發作

平日ske d 演唱會先見到禾珠幾咁威武
上年個unit con到最後觀眾投票輸左比strawberry punch 馬上黑面然扮死
sor我一d都感覺唔到你搞氣氛
只係覺得你好小氣 輸唔起

miyu太op moeq失聲
saho完全無人focus

有實力既係48都出唔到頭

係其他組唔識搞氣氛者
同埋strawberry一D都唔pro
係都要舞台前舞台後做到出哂面
禾珠果d先係貨真價實既演技
等你覺得佢真係好唔甘心
其實佢都係為48G好姐

有名你叫救世珠

ske而家咁
當初好彩冇受usagi chan玩咋

痴線 救世珠推喎 有咩好驚

個d ff w松井 奶騎 冇人想理

櫻花呢次單C真係抵到爛
成班元老眾星拱月咁
仲要快過wic做AKB單C
wic唔嬲就假啦

Saho魅力不在於實力

wic一入團就係AKB單c啦 有名你叫救世珠

咩叫而家咁..又拉埋ske落水係做乜鳩？

冇大鑽akb摺埋左啦

全靠禾珠

曼谷機場接BNK既fan都幾多下

SKE而家好好景咩

咪臭係

老實講
暫時都未見過推蟲豬既有正常人

sam哥囉

黑櫻都算好彩， 遇著禾珠呢d痴撚對手， 兩3下心計就ko佢

諗起sam哥:

十卜
由佳bb=好女仔

喜歡甚麼女孩都可以
禾珠？不了

算唔算用錢收買人

張圖有聲嘅
早知唔鬼整呢張gif 唔駛搞到大家晚晚都比呢把魔音洗腦

整多d求下你大大

咁事實係好過16年好多

CD銷量上返，外務多左，有TV番組
比其他支店起碼唔係再跌先

from最新果集㗎？

唔洗我答 其他手足答埋

？

16年到17年SKE俾我既感覺完全係第二章>>第三章

因為湯淺佢哋終於識將資源投資在其他成員身上，而且真係有成效

再加上8期加入

有牛角包

所以日本偶像成日去秦國搞活動囉 唉

唉...
唔好講

BNK係國內係好撚勁下

支持秦國出秦始皇挑戰珠皇

saho正到癲

臭珠恰後輩而家傳到出村
仲點樣洗佢做可依賴既前輩

唯一可以洗到白就係將矛頭指向aks
話總選迫癲mb
話唔到仲會搏到同情分

Ha～Ya～I～❤️

不得不說，WIC既飯唔中二病就應該係弱智

唔得啦
佢癲又唔係今時今日既事
只係之前一路冇人肯提出來
而且成個gp其他人冇癲
係得你一個癲
重點係總選你可以選擇玩定唔玩
AKS死都唔會認係佢地迫癲mb啦

最容易解決既方法都係繼續冷處理
等人唔再講呢單野
但係不幸地23單仲有半個月就要推出
佢做得C既話點都要出來見人

其實
總選個熱度基本上就得個2-3個禮拜左右 以E家AKB既人氣 可能更加短

但係咁樣收埋珠姐 唔俾佢出黎宣傳 其實已經蝕左個第一既宣傳價值

鬼叫珠姐搞到咁大單野出黎咩

逆宣傳呢啲嘢我地識條毛咩

【被全團無視】SKE48發起“第二名在我身邊”推特活動

今日已經玩緊呢樣野

53 單.
急不及待想看看了

一日全團幫握手 一日都唔會仆街
不過宣傳期就唔知佢可以用咩藉口唔出

#1 : 禾聽日就叫秋爸爸炒曬你地.

好唔尊重我地1姐

趁佢病攞佢命
冷手執個熱煎堆

笑撚左
囉#1 但個活動變左"第二名在我身邊"
班洗腳婢隨時有生命危險 特別而家條友神神地

等我珠返黎
好多人要清算

屎太淋大清洗
變一人專政

[翻譯]松井珠理奈第一名演講全文

推 所以我相信這些精神是會讓人回流48G的阿~!^^

做乜9

一問登頂有冇人賀佢就

我發覺sam 哥都幾勁下
一要係港台48g 既group / secret 講臭豬壞話就即刻出黎護主

乜利嘉閣冇野做架咩 時時刻刻都篤手機

小珠還高興到開視訊和粉絲分享

其實個reply係咪假膠reply來架

真心唔明咁弱智既人點做地產佬..

係喎 前幾日sam ling 為左幫#1 欺凌櫻花
死撐拉晒成個ske 落水話ske 風氣就係咁

巴打你地再唔同呢條友割席遲早比呢條on9 累埋你地一份

下不嬲無當佢係自己友wo

一向都古思堯.gif

黑櫻另一計劃
搭飛機之前買通一名空姐叫佢寫postcard俾自己
內容要關總選事要有咁催淚得咁催淚
結果係成程機扮訓覺扮第一次收到扮好感動
順便宣傳埋好耐無更新過既ig
人氣民心持續加分
心機櫻計劃通

如果我冇記錯既話條友好似成日都自稱珠+ske 推

有冇人擔心松珠會自殺

消失左兩三日，係咪入左廠

佢會自殺嘅話，輸畀玲奈嗰年就跳咗樓啦。

過幾日會出番黎架啦
著住件#1 袍 手持#1飛機杯

可能冇業績

老實講 無獨有偶
前日女王先貼完一張以前又係空姐俾

一定係有樣學樣害禾珠
一定係

今次唔同，佢攞第一但係個個想佢收皮，仲衰過指原第一次攞第一。

唔怕畀人扔雞蛋咩？

佢依家叫2位様

但唔見有隊友提過wic

不可說

自動skip 同無視
已去到神憎鬼厭

遲啲專輯破例冇#1或者由第二頂上。

屌那星

啱啱睇返上個po先見到,原來佢cut撚咗我個topic囉

我上個po成個topic係:

縮骨 算爆 老撚土
盲精 啞毒 跛鳩屎
人衰 閪臭 無人鬥

唔撚係連仔都係珠推嚟呀

認真太長
但巨巨文筆堪稱無敵

我就係知太長唔得,所以已經cut咗一句㗎啦

其實係仲有一句:
搶鏡 攝石 菠蘿雞
全年 十一 珠最威!!

一齊dem返個反豬beat好唔好呀

我地珠推精神 屈撚鳩人
我哋珠推姊妹 個個異族
不但精明能幹 做嘢爽快
我哋會煮糖水 又會煲粥
入左Kong U 就想住何東
入左何東就至醒目
問妹何所欲 問妹幾時申請入宿
問妹何所欲 問妹幾時申請入宿

總選開票之前果集

之後你地改

aks係識做嘅就馬上出瀧野変態水着嚟救火啦

佢既身材都幾吸引既

日日都講一次

瀧野對腳真係大殺器

08呢排係咁拍水着
已知既來緊有3本雜誌+總選

巨巨已經天下無敵

等瀨戶內海王子入黎教訓你

有禾珠
瀧野不了

好賤啊

一開ig就見到世界冠軍係乜事

想被027 用閪樣啤住

睇著Cap圖先

不安慎入

Show blocked user - 奈子

奈子推都咁話

體調不良

整完連我自己都驚

真係好似進擊巨人食人擘大口個下

我都係諗起馬德鐘

晨早流流早餐都未食見到d咁嘅野

等禾珠陪你食早餐

唔係 gif

多謝紅太陽 又可以慳番幾廿蚊早餐錢

我堅覺得佢有情緒病

其實以佢而家精神狀態
仲參唔參加到pd48

好大機會就係因為pd48令佢呢排更加失常
43單令佢耿耿於懷
之後單曲最多都係同櫻花平排
pd48一路都係落後
佢仲唔爆炸咩

要同西潟傾下先 唔抽既話就見少5-6日

Good morning all~💋

J左

用紙巾啦好心!!

屌你

PD48果陣唔知會唔會影到佢勁黑面同亂鬧人呢

前兩屆PD既參賽者係咁意發一發脾氣黑下面同爭下CENTER已經比MNET惡魔剪輯剪死
以阿珠係總選既優秀表現
都做硬大魔王

啱啱嗰條已經見到佢反白眼

PTT禾珠果篇得獎翻譯文終於有人開火啦
鬥鬧左成朝

推post推得太快追唔切
我想問依家有冇og出過聲屌柒佢？
屌個時008壇野都有優叔陽菜出聲啦
臭珠依家嚴重搞臭AKB個朵喎
冇人敢出聲？

指原有出聲不過係滅火個隻
但留意唔係話幫禾珠只係叫大家唔好情緒化

禾珠不死

好想日日俾08黑面

而且呢壇野秋元爸有份 根本唔會有機會黑珠

有女王照住 邊個敢屌?
不如咁講 同女王唔算關係好撚差 咁多年戰友 值唔值得為左小珠 為左一時口爽 反面先?

女王仲有咁多能量同為珠得罪元A?
不如係因為秋元爸爸關係唔敢出聲

唔係女王得罪元A
係元A同優子個班唔會因為小珠而去同女王嘈

元A最後剩返個班 係咪醬件事已經睇得出 成班對E段友情睇得好重
而且小珠係佢地班元老入面一直都好錫既細路 衰D講句 佢地班人睇情義係重過睇是非

LINK~~

而且小珠係佢地班元老入面一直都好錫既細路 衰D講句 佢地班人睇情義係重過睇是非

乜唔係班元老都唔妥珠得女王攬佢咩

大家唔出聲姐 點知佢地點諗

唔值得去攬 亦都唔值得去撕面嘈

就係咁簡單

唔方friend啦, TWITTER 一句恭喜都冇

TKMN有

唔係好FRIEND都唔代表要做敵人既

OG都是懶閪 唔好話總選 有幾條友平時少更新 又冇咩觸角 連關西地震文都唔發一下
小珠好多黑點 無必要利用OG黑佢姐

得佢一個

佢真係好BITCHY

OG要屌都係幕後屌啦
而家大部分人都定左型係覺得禾珠精神有問題
呢個時候要公開屌咪只係俾人覺得係落井下石/加鹽加醋

係嘅, 都上晒岸

屌咩咁樣話我珠

有無諗過仲要睇巨人第3季既人既感受呀

禾豬

「NMBの契約書には確かにその条項があります。ですが、それを盾に取って活動を制限したことはありません。今年3月に入った子たちの契約にはその条項がありませんし、相談があれば、それ以前のメンバーも2年縛りはなくしています」

吉本取消2年死約

對現役mb係好事
但走咗嗰堆咪即係白捱
Miyuki

迷路姬橙

相談があれば

以條八婆同吉本既關係都相談唔到架啦

吉本你都信
仆街啦吉本
Paid Live Channel搞到要退錢
Fans Club一路開唔到

但係引退果班人而家個個身光頸靚
反而續吉本繼續好窮

係咪應該就快完？

入嚟睇戲 我個日推畀豬你來洗版
有冇佢平時發癲既gif分享下

8月

fuko

佢真是世界級idol

Twitter果個post已超17萬like

連我身邊d人唔係點睇都覺得佢閪

無聊試下做出佢低頭好似變態殺人犯個笑容
發覺係好難做到果個表情出黎
個口要開到好大

其實好多mb 元老唔係唔敢話禾豬 係話都曬氣 條豬話完都係弱智嘅 由依心一定咁諗

bnk講野個陣wic句句插嘴之後 總監督講投現場票個陣咬字錯左 wic又想插嘴個陣奈奈想係後面拉住佢 雖然都拉唔切

潛左成個星期都黎

如果泰國人將佢地dislike韓團嘅功力拎嚟anti珠就好玩

世界的MJ，偉大的MJ，MJ就是神
流行音樂界有 Michael Jackson
籃球界有 Michael Jordan
偶像界有 Matsui Jurina !!!

好似果d meme圖/9gag嘅表情

有冇人知我講邊張

😬

青蛙個張

係呀係呀 sad frog !!!

屌佢老母

sakura張迷之扭動gif有冇加快版

小珠原來就係天選之人 唔反了

番香港係機場又見到好孩子 成個旅程唔計event大大話話撞到佢起碼5次

佢個老MK LOOK 真係咁易認

好孩子財閥 rich到

其實真係好易認,每次都係全身黑戰衣

你地好有緣 日本咁大都撞到 有冇考慮結拜？

個張真係好柒

真係諗緊佢個A點撚樣呃返黎

可能其他都正常
係要剪最柒哥part

應該唔係A

其實好孩子做盛行

應該第2次選先a呀嘛

不了

應該係A㗎啦 應該係mnet得登剪啲柒嘢出嚟搏人睇姐

炮灰迷路

泰國人將anti功力轉晒支持由佳就好
見到由佳ig成日po bnk
唔似得禾珠野都唔比人講

求解呢張相

有冇版權架,想貼上twitter 回應珠迷

打入外國市場

有緣到好孩子坐我前面

結婚未

其實係咪你跟蹤佢

有冇同佢傾計

問佢對老咪今次排名點睇

又開新團
不如叫禾珠開荒啦

扔佢去越南回饋越南粉絲啦

唔知wow左未
今日日本電視台有個節目做街頭訪問
係名古屋街頭訪問路人有關於名古屋雞蛋
訪問左其中一個長髮靚女路人
個靚女路人答完問題之後就話 “其實……我係SKE既ゆなな”

#SGO48 結成発表

本日、ベトナム・ホーチミンを拠点とする新たな姉妹グループ「SGO48」が結成される事を発表いたしました。
オーディションに関しましては、2018年7月よりベトナム全土にて公募開始、同年末にお披露目を予定しております✨

今後の詳細は、随時お知らせいたします。

越南啲女普遍好似都靚

SGO原來係西貢
我估又會做國民天團啦

慘啦

可以search下谷德超勁啲post

叻女

追左半日post 希望禾豬唔好死

而我不知道

阿俊？

左上角冇人認得佢

“無人識你呀”

老實講48成員知名度真係好高咩

如果無我珠就完美

會唔會特登架

2ch有人整左

心想事成

食緊野 差d笑到哽親

無人識你呀

如果起twitter整一個世界最惹人討厭的idol，
唔知佢會有幾多票呢

又整多隊

拋美音去啦
Ace唔做
又要做總監督
仲驚唔夠亂咩

越南 點解叫=SGO
仲以為是新加坡

胡志明市 舊名叫西貢...

唔知點解用舊名...

自膠 SGO=西貢
仲用西貢唔怕俾人屌到上天棚?

胡志明市叫西貢
Sài Gòn=SGO

叫胡志明48變咗人名㗎嘛

須田睇得通透，學佢話齋：世人對48G既興趣比想像中仲少

胡志明48

個名好有喜感呀讀起上嚟
胡志明48

何必當真
偶像邊會一個人係街走尼走去

佢地早2年真係無野做到成日行街

咁原名又唔係禁忌黎
市內好多野都用緊舊名

近年個勢佢自己都知做唔返ace啦

我估日本會係叫舊名多

當堂順眼哂
Nao真係好撚正

咁偶像都可以行街吧 之前愛理同由麻奈咪又係咁

珠PO第41回GIF圖合集,可供下個新PO開PO者作參考之用!!!!!!

贏國珠推個未必笑死

同埋名古屋可以"行街"既地方真係唔多而且好集中
來來去去都係名古屋站/榮/大須 呢幾度

原來日本贏波都cum 唔到#1炎上
究竟呢單野仲可以發酵到咩程度

仲要講到班黑想推到珠自殺
明明個個淨係想佢畢業

正直言います 全部話しますね じゃあ今まで隠してたこと

仲老過前田指原登頂但係總選speech同心智真係同佢地仲差幾十條街

求圖
A應該係主題曲練習後先有

所以禾珠真係唔好死
死左無花生食

禾珠獲獲新鮮獲獲甘

又玩了半日，眼見天色將黑，麻友吩咐回宮，眾人撥轉馬頭向南行，經過一處樹林，附近有不少農家。忽聽得林中有個孩童聲音叫道：“總選冠軍，

世界第一偶像，我已拜了你，怎麽還不給我糖吃？”
眾人一聽，都感奇怪：“怎地有人認得麻友？”走向樹林去看時，只聽得林中有人說道：“你們要說：‘願禾珠萬歲，萬歲，萬萬歲！’才有糖吃。

”
這語音十分熟悉，正是松井珠理奈。
麻友等人吃了一驚，隱身樹後，向聲音來處看去，只見松井珠坐在一座土墳之上，頭戴高高的紙冠，神色儼然。
七八名鄉下小兒跪在墳前，亂七八糟的嚷道：“願禾珠萬歲，萬歲，萬萬歲！”一面亂叫，一面跪拜，有的則伸出手來，叫道：“給我糖，給我糕

餅！”
松井珠道：“眾愛卿平身，朕既興復大48G，身登大寶，人人皆有封賞。”墳邊垂首站著兩個男子，卻是秋元康和湯淺洋。秋元康衣衫華麗。湯淺洋身傳洋服衣衫，明艷的臉上頗有淒楚憔悴之色，他從一只藍中取出糖果糕餅，分給眾小兒，說道：“大家好乖，明天再來玩，又

有糖果糕餅吃！”語間嗚咽，一滴一淚水落入了竹籃之中。
眾小兒拍手歡呼而去，都道：“明天又來！”

總選單野傳到韓國媒體，恐怕要提早下車 。

天龍八部

新PO第一版貼埋整合啦

又爆POST

一齊睇禾珠精彩表演

希望日本阿姐終有一日同香港阿姐合作

點解冇整this is my house張圖

痴撚線 怕後面個個係生唱 就唔扮冇夾過既舞蹈會搞到全個舞步崩潰 ?

1001